留意返⋯香港童軍係最大的青少年制服團體

當中學到嘅嘢，想同大家分享。

詳情可參考童軍先鋒工程紥作

不過香港童軍好多

有無童軍兄弟

拎返本紮作書同繩結書出嚟勒 B.P. 教我哋片Be prepared.

Be Prepared

hi i am scout

我係長年黃膊

有無童軍兄弟姊妹

B.p.

童軍出嚟集會勒

有趣

童軍集會應該唔犯法掛

東區,深資nice to meet u

不過邊度搵咁多咁長嘅竹呢

We are Hong Kong scouts

禍必及妻兒 要針對重點人物
無恥林鄭月俄，
濫告 鄭若華，
濫捕 警務處(行動)副處長 鄧炳強，
鄉黑 何君堯

維城區

Same 東區，since 1999

我係港島地域最嫩嘅柴區

北角福建幫

無奶油連登咁少童軍兄弟姊妹
又話自己係香港最大

童軍星期六日集會好正常的

童軍總會會長 射殺香港人

我中學都成日紮呢啲 但我想講呢架啲唔係好實用
同埋靈活性又係問題

可以參考其他先鋒工程
呢啲打陣地時用